吹雞 袁弓夷發起白宮聯署

袁弓夷係美國好撚有勢力，見過好多大粒野做左好多實事 佢吹雞冇人理就大撚鑊喇

聯署Link:

用錯acc?

？

Done

睇錯名自膠
幫推

Push

sign唔到？

推post

向下碌禁sing now

推

signed

冇了

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

推啊。

Ok

簽啦
表態反對推遲選舉
唔好以為我地唔出聲

推啊

Signed

why

Tuiiiiii

p

push

Pushhhhhhhhh

Pushhhhh

Push
宜家6萬就停左
大家係咪唔記得verify 個email呀？唔verify 唔計數架

今晚就到期啦，上唔到熱門係咪俾共匪PR 5毛洗板？

幫手推

人呢喂

聯署支持封殺微信同TikTok

笑死，得咁少人。少過全民基因送中成6倍。

未夠數，推！

seems good push ar

簽ed, push

3日7萬幾

袁爸香港時間今晚要去lobby,快d谷上10萬等佢拎埋去啦

借個位

1萬樓下,加油

仲爭萬幾個咋

👏

差一萬快啦

推推推推

done